大頭蝦

沒帶門匙也許很 勞氣吧

Hi

極危險 連思覺像也失調

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎

無辦法接受現實

自製假想能延續故事

思覺失調如人馬座

妳的聲線還仍言猶在耳

快瞓啦你

未眼瞓

今次係星期日啦掛
有冇約人出街呀

下晝去行街

去買咩呀

🦐🍤

食得！

化妝品呀衫呀鞋呀

有冇靚女睇呀

短頭髮的

咁長頭髮呢

8妹

有咩do

肚餓

入嚟食大頭蝦

木

Go eat

餓！

唔想落床

得柒頭

hi

肥

瘦

悶

Is

證據呢

係

No

真係好多人

多咩人

沒了

唔係

咁多人陪你

點解 陪我傾計！

乜

今晚食咩

冇了

傾咩